{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072488",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "모루"
    },
    "text": "大邱広域市東区東部に34道4 1階に位置したカイセンドン専門の和食専門店です。大邱(テグ)新世界(シンセゲ)デパートの向かい側に位置しており、新鮮な材料と熱情で毎日心を込めて料理を提供します。街中商店街と駐車するスペースがなく、週末と祝日には予約を受けないです。また、材料消尽市には早期締め切りが予想します。毎月第二と第四火曜日はお休みです。運営時間は毎日11:30から22:00までで、ブレークタイムは14:30から17:30までです。メニューにはセウジャン丼、カイセンドン、すき焼き定食、サケドン、マグロサケドン、ヒラメサケドン、1人の刺身、鮭の刺身があります。セウジャンかけご飯は10,000ウォン、カイセンドンは15,000ウォン、すき焼き定食とサケドンはそれぞれ13,000ウォン、マグロサケドンとヒラメサケドンは16,000ウォン、1人の刺身は18,000ウォン、鮭の刺身は26,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この和食専門店はどこにありますか？",
            "answer": "この和食専門店は大邱広域市東区東部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この和食専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この和食専門店の営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "この和食専門店の定休日はいつですか？",
            "answer": "この和食専門店の定休日は毎月第二と第四火曜日です。"
        },
        {
            "question": "この和食専門店のブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "この和食専門店のブレークタイムは14:30から17:30までです。"
        },
        {
            "question": "この和食専門店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "この和食専門店のメニューにはセウジャン丼、カイセンドン、すき焼き定食、サケドン、マグロサケドン、ヒラメサケドン、1人の刺身、鮭の刺身があります。"
        },
        {
            "question": "セウジャンかけご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "セウジャンかけご飯の値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カイセンドンの値段はいくらですか？",
            "answer": "カイセンドンの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "すき焼き定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "すき焼き定食の値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サケドンの値段はいくらですか？",
            "answer": "サケドンの値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マグロサケドンの値段はいくらですか？",
            "answer": "マグロサケドンの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒラメサケドンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメサケドンの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "1人の刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "1人の刺身の値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鮭の刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "鮭の刺身の値段は26,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 447
    }
}